既然有鬼 咁我可唔可以有理由地懷疑

所謂汽油彈燃燒彈
係佢地自己搵人掟架呢

自己人飾演暴徒誣衊示威者

跟手入你地暴動

扮示威者掟磚頭

扮示威者暴動

懷咩疑，99%係啦

文宣啦

[突發] 有圖!! 卧底放汽油彈同掉磚

佢地至低限度係咪煽惑暴動?

跟手捉鳩哂班和理非暴徒

既然係咁
冇委任證 得套制服既警察 都一定係假既
唔駛懷疑

要懷疑咩

證據就有啦 文宣散唔出一樣冇左件事

呢兩日見到乜閪新戰術？
1）警黑繼續合作，唔補充
2）為咗拉人恐襲地鐵站
3）為咗拉人搵狗扮手足

愈賭愈大代表咩？
愈代表佢地已經冇計！
班仆街冚家剷不惜喺鏡頭面前都扮手足！
佢地已經冇哂注碼！
距離清尻佢地枱又近咗一步！

頂撚住啊手足

你認到佢打柒佢啦，你圍狗屋都係目標係警察，係你身邊都唔打佢

所有扔磚 汽油彈的暴動行為都係狗做的

print呢張去貼連儂牆

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

擺明佢地啦

黑警燒自己狗屋

721

麻包袋進場